行年28，手仔都沒拖過

難過

難過不難過 靜心自然過

叫雞啦，仲等，拖到夠

我以為係難過亦過 難道我嫌損失未夠多

想留個處俾真心愛我既人

各人皆有過 得失豈你多

機會黎啦

試下speed dating或者參加興趣班

小豬麥

仲未入嚟

唔要Gay

沒錢

32 手無拖過 咀無咀過 閪未屌過

我唔信

你是腸

想留番個處俾真心愛我嘅人

沒錢係香港地都好難拍拖下…加油搵多啲錢啦 千祈唔好call g

叫你叫隻雞拖手，冇叫你屌

嗚 ching i love u

想留番第一拖俾真心愛我嘅人

I’m not gay

It’s ok to be gay